所有嘢都係浮雲

看清世事

唔怪得咁多人話 乜都唔想要

唔係嗌你

一樣咁毒